{
  "results": [
		{
			"category": "Контролёр стекольного производства",
			"correct_answer": "техникой хранения",
			"incorrect_answers": [
				"условиями хранения",
				"требованиями хранения",
				"критериями хранения"
			],
			"question": "Порядок и способы размещения и укладки материальных ресурсов на хранение называется:",
			"type": "multiple"
		},
		{
			"category": "Контролёр стекольного производства",
			"correct_answer": "все перечисленные",
			"incorrect_answers": [
				"не содержать вредоносных примесей",
				"иметь фракцию нужного размера",
				"не превышать допустимый уровень влажности"
			],
			"question": "Требования к кварцевому песку:",
			"type": "multiple"
		},
		{
			"category": "Контролёр стекольного производства",
			"correct_answer": "точечных",
			"incorrect_answers": [
				"аналитических",
				"средних",
				"представительных"
			],
			"question": "Объединенная проба - совокупность … проб.",
			"type": "multiple"
		},
		{
			"category": "Контролёр стекольного производства",
			"correct_answer": "отбором",
			"incorrect_answers": [
				"анализом",
				"контролем",
				"представлением "
			],
			"question": "Процедура по выделению или составлению пробы называется",
			"type": "multiple"
		},
		{
			"category": "Контролёр стекольного производства",
			"correct_answer": "измерительный",
			"incorrect_answers": [
				"экспертный",
				"социологический",
				"органолептический"
			],
			"question": "На информации, получаемой с обязательным использованием технических измерительных средств, основан ….  метод определения значений показателей качества продукции.",
			"type": "multiple"
		},
		{
			"category": "Контролёр стекольного производства",
			"correct_answer": "методом контроля",
			"incorrect_answers": [
				"средством контроля",
				"задачей контроля",
				"органолептический"
			],
			"question": "Совокупность правил применения определённых принципов для осуществления контроля называется",
			"type": "multiple"
		},
		{
			"category": "Контролёр стекольного производства",
			"correct_answer": "камни",
			"incorrect_answers": [
				"свили",
				"пузыри",
				"кристаллы"
			],
			"question": "Одним из пороков стекла являются твёрдые включения, к которым относятся",
			"type": "multiple"
		},
		{
			"category": "Контролёр стекольного производства",
			"correct_answer": "штангенциркуль",
			"incorrect_answers": [
				"полярископ",
				"гидравлический пресс",
				"маятник"
			],
			"question": "Для контроля геометрических размеров стеклоизделий используют",
			"type": "multiple"
		},
		{
			"category": "Контролёр стекольного производства",
			"correct_answer": "все ответы верные",
			"incorrect_answers": [
				"термостойкость",
				"прочность",
				"качество отжига"
			],
			"question": "Стеклотара проверяется на",
			"type": "multiple"
		},
		{
			"category": "Контролёр стекольного производства",
			"correct_answer": "не содержит дефектов",
			"incorrect_answers": [
				"содержит брак",
				"содержит дефекты",
				"имеет длительный срок годности"
			],
			"question": "Годная продукция",
			"type": "multiple"
		}
  ]
}